一人一樣目前最缺既野（唔可以講錢）

錢個個都缺，講來曬氣

性生活

財富

學歷

女

仔

知識
好想知個宇宙係點黎

財富同錢有咩唔同，試解釋

我缺女
係咪可以互補

Wealth

同錢一樣，永遠唔夠

資產

民主自由

但佢係仔喎

咁冇野了

好工

勤力

時間

做到老闆咪有一份屬於自己既工囉

點

前途

有冇聽過時間同事業線一樣，擠出來就有

唔懶就有勤力

稀有品喔

缺德

欠打

搵人俾我打

叫法唔同

人權
自由言論

所剩無幾
好好珍惜

我比你打

打飛機

擠盡都係24小時

欠一頓黃金

動力

你點解溝唔到女？

我知就溝到啦

目標

一頓咁少，有冇大志

你唔知自己衰乜咩？

錢=解決99%問題

一頓飯就聽過

一頓定一噸？

身邊冇女
唔知點解永遠都係行左去冇女既群組

我明但屋企冇位放

你啱 係噸

其實一噸黃金即係幾多錢

拯救香港既能力

1 gram = 60usd
1 tonne = 1,000,000 gram
5億hkd有找

言論自由無得貼文宣

咁多ga
我以為得1億
收翻話你冇大志個句

時代 通渠

唔關事架，全香港咁多女，你唔出街嘅咩？

你欠一頓湊

你連拯救自己嘅能力都唔高啦，點救香港呀？

會唔會係你啲文宣太肉酸，根本無人想睇、影響市容？

愛

Same 我地生處既地方比起果片星空真係不值一提，有時望住夜空都會諗勞勞碌碌一生為咩。好想睇下個世界有幾大

身高

出街跟住呢
係咪好似起交友app咁隨便同個路人say hi

呢個要下世先可以得到

愛唔一定要異性

或者咁講，應該唔關環境事，就算你喺女人堆都係溝唔到女架啦，因為人哋一有選擇、見識過，就唔會揀你。

有矮妹架

但我未入過女人堆,我唔甘心

可能佢得140

開心

衝入女廁

唔開心嘅原因係乜？通常係自己想做嘅嘢做唔到

呢個世界宇宙的真理

錢多指現金，財富更廣義

真係好多女人
唔該曬

咁你本身矮嘅，就搵返同自己差唔多高度嘅人囉。

最大問題係自己眼高手低，自己嘅條件唔高就要求好高，咁就無伴終老了。

貓

包括精神同物質

識唔到定溝唔到

我都想養，但屋企人唔中意動物

乜財富會包呢D咩

我知好多毒能都會去落後國家買老婆

鈔票

上進心

其實大陸妹個殼幾正
又平，可惜內心已腐爛

睇你自己定義。

咁你依家應該覺得自己最缺乏嘅嘢就係錢，照咁睇。

上邊都講財富啦
巴打你講鈔票會唔會低質左D

咁假鈔囉

健康

性經驗

真，錢可以換到物質
冇錢就乜都得不到

要來做咩

缺精
俾條女吸乾哂

巴打有咩病

睇書搞掂

因為無真鈔

同性經驗？
係呢度應該好快搵到

一個有頭腦嘅女仔都唔會揀你啦，即係毒能。係啲落後國家嘅女性迫於無奈先會揀你啫，佢亦都會設法盡快去擺脫你架啦。

無人會鍾意毒能架，揀你都係迫於一時嘅無奈。

你話人哋黑心，不如話你自己仲好啦，你唔係蝦人哋窮根本無機會扑佢

我屋企人都係唔鐘意小動物 要自住先養到貓
所以最近轉左養魚

比你條女我，我比佢吸

差一個發揮既機會 (工作上)

追唔到

大富翁頂住先

假鈔可以用

咁你有冇努力學習過？

養貓都係想比佢爹下，養魚個feel又唔同

轉過囉

欠二百萬人遊行的決心

缺大嗌光復香港的勇氣

邊本書講到宇宙係點黎
我係想知點解會有宇宙
如果宇宙係大爆炸型成,點解會大爆炸,咁多物質邊度黎,大爆炸前係點樣

巴打唔好搶我D回答喔
呢個po我開ga

咁唔係淨係一本書啦
睇多啲講關於呢方面嘅書
或者紀錄片啊

實學

性生活

行完得個吉
宜家唔work

運
依個月唔知做乜9 樣樣野都唔順

試下性交

外國passport

很想和你做愛

我都想要bno

得到一刻開心過後不開心 怎麼都不開心

姨姨我不想努力了

抑鬱先會咁

私人時間

性愛

巴打係咪結左婚

仲衰過結左婚
份工呢排成日OT

discovery channel有好多呢D睇

背景父幹

時間
可以不停做公司嘢！

factual 啲咁講可能係因為失戀？返工又日復日咁冇嚟目標。身邊朋友又負能量，搞到互相拖累大家更頹⋯⋯
深層啲講可能係心靈空虛囉

宜家比你有私人時間都做唔到D咩
不如ot多D 搵多D

人生目標

我職業都想做兒子

不停ot

唔係呀嘛

唔比講都要講㗎啦

錢

咁又係
要留番d時間睇julia 相澤みなみ

知識 有大量各種唔同既知識可以解決好多問題

inner peace

邊本書有講咁把炮
假設宇宙大爆炸係岩嘅
咁宇宙大爆炸之前究竟發生過啲咩事跟本未有人推斷到 無論係科學角度定係統計學角度都未推斷到
吓吓睇書睇紀錄片就知道所有知音咩
有啲野係要慢慢發掘架啦
所以知識永遠都係缺乏嘅
爭在你追唔追求佢

正常人點會開心完就唔開心，肯定精神有問題

奮鬥的目標

樓

Julia套 waaa-015c
j左我好多次

香港人與此無緣

行動力

拖延症好嚴重呀

男朋友

頂 我以為佢講字宙係咩黎

me2
我發覺要搵個人一齊做先可以解決到

自己一間房

真啊，返幾耐工都好難上車

你係咪缺女先
係我可以補上

真呀，有動力好多，好似有人迫下自己咁

咖啡豆

都話缺男

公義

缺哥哥/叔叔

咁睇下唔同方面既講法囉
咁又唔好比睇我 我比建議佢姐
我點知佢依加去到咩程度
係字宙係咩黎都唔知定點
我出於善意姐

態度

me2
你係細定大個個

咁有條皮鞭會好啲

為有儲多D錢去其他地方買
香港好在搵錢快

男都可以缺男喔

我相信都冇一個絕對嘅講法
咁咪睇吓唔同方面嘅說法囉

遲下退休應該有

係
我男 缺男

Btw如果話缺乏知識嘅話
我會覺得最缺乏嘅係時間
假設其他野都唔缺乏(including money, love, friendship...)
想追求更多知識嘅話
需要嘅會係時間 因為知識係慢慢咁由人發掘
就算係好簡單嘅地心吸力 同埋磨擦力等等嘅知識 都係用左好耐嘅時間先至發展到
又或者想睇下火星有無水
都要坐幾個月太空船先飛到過去
所以時間係追求更多知識嘅首要條件
而如果你缺乏知識
你就一定更缺乏時間去學習知識

邊咗哲學台？

巴打態度係咪好西

得閒鞭下自己

過主啦

無所謂

gym

好似係你搵到嚟先

都可以互補補身

我都係
屋企有db 但係冇心機操

你哋所有生物喺個simulation入面，造物主係個code狗
打開部電腦execute 個code就有個宇宙出咗嚟;
因為啲code係佢打嘅，佢想嘅話都可以改啲code;所以假假哋都叫全知全能。
但係唔好問點解全知全能都有野做唔到，因為會出error。
都唔好問點解有啲bug有啲野唔make sense，佢都唔撚知。

人生意義

我唔記得左呢度係全港最大xxx
我錯

都無人答到宇宙exactly係咩啦
可能淨係答到你入面有百幾種elements
但係可能仲有好多種elements未比人發現到
無人答到

兄弟就係喺你冇女人嘅時候
做你嘅女人

同錢一樣都係要靠自己搵

生活

習總個腦

返工嘅動力

咁肯定係冇一定嘅答案
睇吓唔同方面嘅講法囉

掛住做咩

屌 真係錢

即係你唔缺錢
我缺

氧

當你有沉沒成本就冇得冇心機㗎喇

安全感

幫我含就免了

手動呼吸

冇得望女，冇得照鏡，冇得dum db

去安全島企陣

wfh

咁你嘅目標係乜？

哈利

歐盟passport

日日都企緊

智慧

放到ps5既房間

利申：只係放到ps4

不開心就找開心也別老套的慰問

Bno

女朋友

矮嘅原因係發育時期唔做運動、唔夠瞓，過咗就無得返轉頭。

同我一鳩樣

希望/前景

目標

運氣

時間永遠都用唔完
如果俾我一個願望
我唔會想有瞓覺

財呀柒頭

你好唔夠財咩？

想養 但係自己都無錢養

69

你咁講，即係覺得時間唔夠用啦

但訓覺好爽
某程度訓覺可以幫你reset
將一D負面既野洗走

我明你啊

養貓要好多錢嘅咩？

巴打可能學生

以有涯隨無涯 殆矣

心態轉換下可能好D

回頭是岸

係

我細細個就睇matrix大
乜野事實都好,我真係好想知
咁我地係simulator入面都好,背後隻code後個世界係點,佢個宇宙都有起源架喎

開心滿足嘅感覺

番工放工無左成日時間
放工溫書自修都無左成日時間
仲邊有時間玩同休息

缺愛
缺安全感

知足

睡眠

青春

呢個就唔可能夠啦

自律
好想做到好多野
學好多野

體能

空虛

冇錢為有忍下

面皮

厚面皮可以做到好多野，可以識多d人，識多d人可以多d機會，多d機會就乜撚都得

首先搞掂收入來源先，餘有行力先去進修，無人保證你讀完書一定會幸福啲。

同埋一定要夠瞓先，你唔夠瞓讀書入唔到腦

第一日上連登？

個頭大力冚落牆就有樓

咁咪出嚟社會做嘢識搵錢先養貓。

精神

成日唔敢開口

Balance sheet右下角果part

建議快d移民

外國護照

原因？驚自己一開口就講戇鳩嘢？

放鬆

英文

貓貓好得意

廁所有好多

過多憂慮

想英文好，多啲睇英文小說。

你一開始睇一段起碼用你兩個鐘，同埋你有機會解錯人哋嘅意思。你基本要每個字都查。

你唯一唔咁做嘅原因係怕難怕辛苦

冇得講錢我諗都冇咩討論空間

憂慮啲乜？

槍權

生存意義

櫻搶可以渣

freedom

EQ 如果可以高eq就好
嗰人無咁撚死蠢

缺個人生伴侶

呢個問題係知識解釋到架咩

淫到出汁既女

缺緊唔可以講既錢

女都冇
仲講咩出汁

肌肉

死蠢唔係關iq咩
點解關eq

TSLA

自由

個人生活空間

缺個男朋友
唔想lonely Christmas

空間

我都缺女
但已經過左好多個lonely Christmas

以前d人夠唔識病毒係乜黎啦

關心

Time

最欠自律。

有左自律，無論身型、健康、金錢等等全部都會有。之後事業、女人、家庭等等全部都會黎。

想跑多啲步、温多啲書、番工效率高啲、食嘢控制得好啲。準時番工放工就多啲時間。上少啲網、玩少啲手機、執好間房，改善生活環境，咁睡眠品質高啲，個人就精神啲、開心啲。

咁個人精神，就容易啲識女人，結婚生育，然後自己自律生活，亦希望可以身教自己子女。

有女，但聖人模式

當你比一樣野搞到冇曬精神，幾自律都冇用，都冇曬行動力

比我調教下

創意

證明佢真係缺iq

雪

冇iq用幾多eq都補唔翻

自由嘅空氣

有得吸好吸多D

雪櫃有

槍

我要0.5 cal步槍

Pm me

平靜心境
長期處於不安狀態

向上流的機會

話唔定當人死左就會知

跳舞群組大把

咁你點解唔識節制？

可以賺錢既知識

焦慮喔你

sameeeeeeee

咁你有冇努力過先？如果努力過都做唔到都無辦法

過去十八歲沒戴錶不過有時間

GPA
唔想third hon grad

知識

你係個魚缸入面喔但係

你學唔識定係未學？

莊子

快樂

名氣

夢想
由細到大都無夢想無目標

重考dse再來過啦

心中的富有

自信心

平常心

安全感

民主自由

公義

報應

私人空間和時間

快樂喜悅

旅行

賓周縮小器

唔突破自己好難搵到喔ching

探索下香港未去過既地方

10cm仲想縮

Gf

頭髮

假髮
宜家有真髮做既假髮

哆啦a夢

代答

具有價值的東西就稱之為財富，包括自然財富、物質財富、精神財富等等。

經濟學上，財富是指物品按價值計算的富裕程度，或對這些物品的控制和處理的狀況。

財富的概念為所有具有貨幣價值、交換價值或經濟效用的財產或資源，包括貨幣、不動產、所有權權。在許多國家，財富還包括對基礎服務的享受，如醫療衛生，以及對農作物和家畜的擁有權。財富相當于衡量一個人或團體的物質資產。

權力

具有價值的東西就稱之為財富，包括自然財富、物質財富、精神財富等等。

經濟學上，財富是指物品按價值計算的富裕程度，或對這些物品的控制和處理的狀況。

財富的概念為所有具有貨幣價值、交換價值或經濟效用的財產或資源，包括貨幣、不動產、所有權權。在許多國家，財富還包括對基礎服務的享受，如醫療衛生，以及對農作物和家畜的擁有權。財富相當于衡量一個人或團體的物質資產。

五大訴求

果然睇到呢張圖！

腸油！

自信

都有

健康既身體

野心

學唔識都無辦法，學一啲自己有能力學到嘅嘢，咁一樣搵到食

真普選

精神健康

一個post
就睇到連登仔既層次係邊
95%人仲係下面個三層

我就信同睇佛經

happiness

重點好似係無窮嘅知識
唔係手頭上有嗰啲
未計好多都只係假設

缺1000股Tesla

你既層次高就唔會上連登啦

咁咪慢慢學囉 我都學緊㗎
知識真係無窮無盡 唯有每日睇多啲

你講緊Maslow's hierarchy of needs？
下幾層基本野都未滿足到 講經咩

尊嚴

今晚掃

地位

希望

好明顯係自由啦

錢

大家咁話

sad

Same

伯樂

你啲家人,朋友,連你條〇都係你既財富

佛學唔係主張
唔問個宇宙係點黎咩
話無意義

人生目標
日日唔知自己做緊乜

腦

入左Gay登想走

夢想
同條鹹魚冇分別

歷練

個d叫知識

我係獨生
但同父母同啊嫲住
瞓咗廳20年

是日因事缺席

奇怪上面幾位都無人講呢個

same

想知世界法則

人死左去邊
天地萬物
係咪真係有道

朋友

咁錢同女同性有咩唔同？

咁資金囉

機會

工

以我所知，有解釋過

興趣

有錢就可以搵班聰明嘅人幫你解決問題

青春健康

好想知
有時生活唔開心
諗下呢個宇宙有幾大
就會覺得地球上所有野其實都不值一提

於漆黑裡仍然哼出，
仍然大聲高唱

4人都冇房

但係如果有足夠錢 大部分野都唔會缺

錢都有野買唔到
當你得到所有用錢可以得到，你就會想得到一D用錢得唔到

成就
自信
家庭

一人一樣啊haiya

武漢肺炎抗體

五大素球

有都會再感染喔

精神
好撚攰...

宜家想要肉球

你似要睡眠多D

係印度

一個都冇

你真係好撚傻閪

真，大壓力嘅時候抬頭望下天上嘅星星，發現好問題都唔算問題，會有好多啓法。

鑽石 黃金

你唔畀講嘅錢

李嘉誠比我嘅一張空白支票

冇寫抬頭有西用

要唔要潛行

不開心就找開心

我有壓力，你有壓力
你做咩推我

都唔知點咁都比人屌

你有咩問題

萬聖節 萬聖節

女
時間

渣渣手先

精液

唔道歉即係未解決

我有

我都有，唔夠用姐

有好多女？
share

寧靜

性生活+1

我點解要道歉

好想每次都有儲左成個禮拜咁彈跳7-8下果種爽快感

冇女真係好慘

有女都未必比屌架ching

有女冇得屌仲慘

中哂6個number嘅6合彩

😨😨😨

勇氣

對你來講宇宙係所有野，但係對造物主來講個宇宙衹不過係一堆由遊走信息子形成嘅數據，因緣而起，隨緣而滅。

一個樂觀嘅心態

真相

冇朋友

才能

ps5

係神創造出黎

咩波

溫暖

你個名

Gym room

女都冇
渣自己屎忽炸

玩住body weight先
set set都 failure

我缺仔😔

叫雞囉

女呀，我要女呀

缺乏智商
溫書唔入腦 考唔到exam

BITCOIN

知識既客觀量度單位咪學歷

Feel到好快有巴打留言比你

中學果陣明明有打泰拳
由中二就開始冇高過

軍事力量

幸運

休息

自由同真正既生活

軍隊或者刺客
比是但一樣野我
聽日就帶12手足返屋企

我都係

總會有人第一個講 唔通第一個人講就可以屌人啦喎

能力

閪

真朋友

討論缺咩 變咗探討宇宙起源

會唔會太narrow 自己學到幾多知識係由一間學校決定？

我都好希望見到呢一日來臨

點會有答案
人類只不過可以攞自己既有嘅認知
去推斷一個假定嘅答案出嚟

你想要財富定錢？

你focus「自己學到幾多知識」，但呢樣野只有你知己量度得到。當問你另一人學到幾多知識，快既你可以花一、兩個月去了解，但問你另外10個人、100個人有幾多知識？你唔通又花幾年去了解。

然後由你一人驗證另一人、十人或百人學左幾多知識，又同學歷去驗證別人知識水平有乜本質分別呢？

愛

如果想得到宇宙是我不該

回到過去既制

Girl

言論自由

點解我係我 第二個空間嘅我做緊乜

追夢既空間

強運

打拳同打乓乓波嘅人都唔會太高，你可以打藍球、排球、游水都會高，咁好明顯做矮仔係你嘅個人選擇。

人生安全

咩年代，仲講打籃球會高

一條健康嘅腰

咁你夠瞓、夠營養飲牛奶、肯做任何運動，都唔會太矮，但打籃球、排球、游水會高得嚟個FIGURE好睇啲

工作勞損？

不論任何年代，打籃球排球游水都會高得好睇架啦，關年代咩事柒頭？

一個足以扭轉整個形勢的能力

HR 真係睇學歷丫嘛第一關
有牌另計

經歷

試過一次就無事 當習慣下

順民咗無講

大腦開發程度

時間同生命

學歷係其次，只係一個見面機會而已。最緊要係你嘅臨場表現、對答，之後就工作表現。

不過有啲人見工叻，唔代表請咗佢之後一定會有好表現，所以仲有3個月嘅試用期，而人工就通常每年REVIEW。

咁你做過啲乜去開發自己個腦？

但無學歷係大公司面前真係知咩叫無回音

咁依家世界淨係得大公司咩？

FG 入細公司就一世

咁我會覺得你係一個平庸嘅人，就你嘅思想。

未曾生我誰是我，生我之時我是誰

高收入，但又唔洗做野既工作咁講ok 嗎

初戀

見識 經歷 人脈

呢個世界有啲咁嘅嘢嘅咩？

如果你搵到記住通知大家，一齊跟你搵食

世界有種職業：兒子

一人一樣

現實生活中 我從來冇問過其他人既知識水平 或者 我覺得知識水平冇得比較

其實關咩事
我表弟細我幾個月 打乒乓波一樣米9

你淨係睇佢一點打乓乓波，又無講埋佢其他嘢先，人哋又去游水打籃球又有冇話比你知先？人哋嘅生活習慣係點先？

運氣。。。。。。

行動力

一不可

都冇人知個答案係咩
睇乜書

正能量

大家都誤會左 我既意思係睇完唔同既講法之後
睇自己信邊樣多啲

男、女、樓

日日畀人嘈醒

好好奇有房嘅人係點生活
我哋係咪社會最底層

環境問題姐

the lost friendship

想知究竟係耶撚收皮定係科學撚收皮

一個人生目標

一個追夢嘅環境

心靈安穩

工作機會

包運

幫你補充: 民主自由既香港

缺乏對人生的興趣

公義（香港）

可以關心我，陪我嘅人

如果可以虛到大到宇宙點嚟都知嘅話我都會揀知識
但如果只係僅限現時人類研究嘅成果就不了

智識
申利唔用腦好耐

無極生太極
太極生二儀
二儀生四象
四象生八卦
八卦生萬象

六合彩一注中頭獎NO。

缺纖維 好耐冇屎痾

原來你開post係想呃撚含

自由
人權

自信

成日都覺得自己唔好
做嘅嘢唔好 人地會唔鍾意我
就算身邊嘅人好欣賞我
我都係覺得我唔deserve

其實最唔鍾意我嘅人係自己

缺愛...

你想被含，唔好屈我想含

你係巴定絲

畀人罵

人
掛住關心人唔記得自己

你比較欠中文水平

活下去的動力

錯！起初習近平創造天地

運

安全感 香港係比唔到我嘅

意義
好想知人生有咩意義

你就真係要番去睇書啦

BNO

五大訴求
仲缺緊四樣

金戔

一份工

屌第十二個人先講

訴求

Attention

可以睇左霍金既“時間簡史”同“胡桃裡的宇宙”先

男人

人脈

白金

好似係無極而太極

你條女平胸咁揸咩

錢唔等於財富，不過好多人都覺得有市場價值嘅野都叫錢。